民意？逆轉？

唔小心match左，大家點睇？

林鄭管治失當+追究警方濫權行為

若果當初林鄭 6/9 處理得當
就唔會發生後續事件

而佢本人亦沒有能力處理今次危機
林鄭唔配做香港特首

香港人唔需要林鄭月娥

推到有人睇到

推你老母

死曬都逆唔到

推

睇埋下面條片

我已經分唔清

諗諗計

對我地有利既就煲大佢

抗爭重要 ，民意都好重要

推到全世界睇到

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

推！

講咗幾耐

真係黑社會黎